逼客Scan健康碼既餐廳一律不入

就係咁簡單

So easy
經過一年 其實冇堂食冇餐廳都問題也不大仲慳返唔少錢 至少食飯唔使俾貼士加一

填紙填填紙 就係咁簡單

push

間間茶餐廳

部部電視機

都必須長開

播住ＴＶＢ

順帶一提：逼客Scan監控App既餐廳一律當藍店/毋須幫襯既蠢店 (低政治觸覺既On 9舖) 處理

仲要post 埋個店名上嚟

遲下一於整個表去"表揚"佢地

認同

清楚明白

Good

M記一直自出自入 好黃

入和你pay 藍店系列

唔好咁離地啦
我試過好多黃店都驚放蛇
叫人嘟 app 架

去過一間糖黄唔黃就唔知

佢可以入link填佢個Google form
算簡單方便無手尾

用fake安心出行咪得lo

滿記痴鳩線迫人SCAN CODE

但好多人為求坐低食, 又真係SCAN

外賣8/9折

明知間嘢幫政府監控，做乜仲要入去俾$佢？

點解今時今日仲有人天真到以為政府係為咗監控咁簡單，安心出門係電子腳鏈，你唔夠分就連飯都無得食車都無得答

推

支持

所以推行呢個App嘅餐廳
一 律 唔 入

on9仔

入戲院洗唔洗嘟

Fake 你老母

係唔撚用呀仆街

唔會退而求其次

用即係中計

push this

衣家M 記填紙、scan QR code 個位都冇人看守

間歇性斷食，又健康左

即係藍店

邊個堂食邊個就係藍絲

原來你去黑心

得啦

推一個

推多個

相信唔理黃藍
九成九食店都唔會咁玩
流失既客隨時仲多

叫掃個濕鳩碼嘅餐廳我都唔會食

最好仲要係可以 即時search就知

Agger

Push

日後政府強逼一定要用安心出行例外
仲有得揀就一定唔用